[開定先] 波台第六隻笠水狗

1001

1

2

3

Gogogo

係唔撚係呀 禮拜日去觀戰先

唔係又笠水麻

留名

大是大非時刻 波台最齊心😘

不枉我狂推

無分阿曼利 大家一條心

買一送一

好出黎喇喎

1002喎，唔係咁都計數呱